軍事糾察（簡稱糾察，或稱警備糾察）是一種軍隊職務，大多負責糾舉部隊違紀人員，以肅軍風。

屌你老母，你要做糾察既
就去最前線，mon撚住班狗，糾佢地老母察，唔係睇住示威者！

示威者唔撚係聽你地指揮既人
你可以勸阻 但唔係制止

就好似社工同左膠，還拖黑社會既時候你地可以勸喻，但唔好攔截！

大家係要有共識，互相幫助，而唔係比自制組織控制！

no大台

出機場和理非

狗察

yup#[/member]

冇人授權糾察
唔好阻礙每個人既人權